即時，呈長道近明愛，7架狗車，有19座之類，全防暴standby

17:50 fact checked 剛路過,目測無動靜。